搵埋搵埋都唔夠食

太快活又加左一蚊了

隔兩三個月就加一次 遲下食唔起